由6s升級到xs有無人覺得重左好多

我部xs加埋個mous保護殼，真係揸到手都攰，如果裸機就好少少，但都係重

啱啱去d電話鋪拎部xs max 好似無咁墜手，有d後悔無買大機

同樣6s上xs，用到隻手好酸

依家開始去習慣用雙手玩手機

Trade左佢換大機

6s 上xr
因為之前6s用到尾果時長期都要帶尿袋, 所以變相依家換左機仲輕左

XS Max拎耐左好重
加個厚殼就更重

但係xs max 好似手感上好似好揸d,重量分布平均d,我而家揸部xs成日都不自覺咁揸到好實，攪到隻手勁攰

i6s上xr。本身用用下慣左，覺得xr都唔係好厚姐。直到有日攞frd部i6s黎睇嘢。 我即刻屌左出聲，原來係咁輕咁薄

買華為就唔會咁

但太大部又難控制呢

一分錢 一分貨， 否則你唔會覺得值咁貴

Se上max還好

iPhone SE 113g
iPhone 6 129g
iPhone 6s 143g
iPhone 7 138g
iPhone 8 148g
iPhone 6+ 172g
iPhone X 174g
iPhone XS 177g
iPhone 7+ 188g
iPhone 6s+ 192g
iPhone XR 194g
iPhone 8+ 202g
iPhone XS Max 208g

XS-6s=31g
XS Max-6s=65g
仲要部機大啲 個殻再重啲
你XS都嫌重 XS Max一定唔ok

我SE上X
一拎重到仆街

加埋moon貼同殼重咗成倍

xs無論size同手感都好完美

177-143=31？
數學大師

小學都不如

Sor 自膠
睇錯Iphone X 174g
應該係34g

拎上手係重好多，要幾個月習慣下

連登仔拎部手機都話攰

係好撚重

渣ga

xs最唔慣係打橫拎果陣隻手好易hi到mon條邊
如果個app唔support multi touch會成日都touch唔到